有冇人覺得陳凱欣幾正:P

扯扯地

你係咪J錯人

[img]圖片網址[/img]

巨乳巨尻

睇錯雷凱欣, 我著返條褲先

正，40路嚟講真係好正

胃口咁好

不嬲正，我都係見佢咁正先投佢

係
投票緊係投靚女啦

還掂個個都一撚樣，睇女點都好過睇阿叔

當初d人揀游惠晶都係咁姐

懷疑九西d阿叔拎d單張去J

拎傳單可以握手

主播果時都呃得下人，依家不了

j死

仲有d韻味係到

果把啊婆聲不了

push

李慧琼 正啲

凱欣bb好得意